屌你老味唔怪得成朝係度吹奏李柱銘，原來係想補飛

又話咩聽到喊
屌你老味原來係因為條老油條叫大家信一國兩制
成朝出黎係咁吹奏佢

但入到個po比人鋪天蓋地咁屌

飯民打手出晒黎護航。

因為根本有冇聽電台都知李柱銘係仆街
但係開個post吹奏佢就真係知咩料

我唔係反鳩佢
但我好難期待老泛民講得出d乜嘢

泛狗反應好快好識做damage control
大家真係要小心某啲user
玩得最勁嗰個係無人格的毒男

所以咪好奇怪做乜無啦啦吹奏佢
就以為佢講左D咩
原來係又出黎賣港所以急住補飛

都要港豬夠晒蠢，先可以畀人呃足二十幾年。

呃左廿幾年都keep住信

我應該好快俾人屈五毛

共業黎。

多得佢地，而家仚港剷

邊個弱智會吹奏佢
未害夠香港人?

聽881李柱銘聽到喊

老泛民講野有時真係仲天真過D 細路
對住成班支那賤種仲係度講仁義道德
你都望下對面肯唔肯講仁義道德同你自己咩地位先得架屌
點解泛民成日比人屌爛泥就係咁解
日日都係度發緊春夢覺得共產黨會忽然回心轉意咁
共產黨只講強權唔講秩序

阿馬丁, 都咁多年啦, 唔係仲指望匪共會信守諾言掛.
佢會既話香港唔會搞到咁

on9